「算命」「占卜」「有問必應」 全部起卦回覆﹐一個不漏

有問必覆 ﹐上個Post 應全部占卜完﹐若有占漏請告知﹐會第一位為你占卜。

留下詳細問題(每人限占一條) Eg 與對象發展機會﹐今年能否升職 + 1至100隨機一個數字 + 性別 便可。

請加我Whatsapp :6653 5091 留下所問之事+正評 推一下Post﹐ 只要有找我均會為你起卦占卜﹐一個不漏 Thxx

留名推

自身
59

已whatsapp thanks

男
正評左

lm

同而家個男朋友仲應唔應該走落去？
7
女

謝謝

今年有無拖拍
65
女

同宜家曖昧緊既男仔會唔會一齊？
97
女
唔該曬樓主

皮已正

今年有無拖拍
37 男
THANKS

想問下做電影行業有無前景 ？
32

同ex只拍過2個月 想復合 時機會係幾時
8
男

請各位直接Whatsapp我﹐方便我Trace back之前算過咩

有問我既都會答您

男

翻左新工一星期，有咩要特別注意？會唔會繼續係依行發展落去？
46女

今個學期能否gpa過4

57 男

今年事業運有無大突破？ 24

whatsapp左
number 33

未來工作會係邊方面發展 71

男

同女朋友會點發展落去?
29
男

幾時有拖拍
15
男

已whatsapp 幫推

已正評+ what's app

正評輕推

已WHATAPP正皮

應唔應該搵返之前個女仔？
66
男 thx

黎緊想學下打拳呢個決定岩唔岩
51
男

梳 睇唔到whatsapp

57
男
幾時遇到啱嘅對象

愛情事業兩得意？

67

男

Thanks

有冇巴絲有包膠

巴打都算準
知道我宜家個情況
又有d生活細節野占中

我應該要做啲咩/點改變自己先可以脫離單身？
5
男

see u in whatsapp

想問下事業

男

71

幾時生仔？
女
42

輕輕一推

有無機會同ex起返一齊
57

姓別: 女

已wts
正皮左

未來一年感情狀況
女
73

堅準
竟然知我間房好亂

今年有無拖拍
11 男

推

已wtsapp

好準呀巴打 非常感激

同心儀嘅對象有無機會發展？
18
女

多謝巴打

將來事業發展如何？
13
男
唔該哂

男 23歲
請問幾時先有拖拍
63 唔該曬

已whatsapp
幫推

問將來事業
男
36
唔該

女 數字59 與心儀對象發展機會 謝巴打

轉工好唔好 覺得依定份工好悶
出到去又少幾千
32

想問同ex係咪無可能再一齊番
女 65

LM

失眠幾時好？
55
男

應唔應該留係呢間公司 女 97

巴打都幾準 答得都算詳盡

而家果個男朋友係真命天子？
女
20

幾時可以買樓住好d
67
女

Wtsapped
皮已正

Wtsapp你 推

想問下同屋企人既關係
19 女
唔該巴打

正皮
男
15
事業

[/member]今年會唔會拍到拖 男 8[/member]

問：今個暑假如果見到生命中好重要既另一半，會有咩發生？
number41
性別男

問今年事業
78
女

已留WTSAPP

想問琴日4月25日in嘅二工會唔會in成， 因為好想做。17，女

3男
幾時會有耐拍

已wtsapp 唔該

幾時有拖拍
24
女

現任男朋友係唔係真命天子？
女
30

同佢可以走到幾遠？
22
男

已WTSAPP 加推

同Ex分左手一個幾月，佢就已經有新女朋友，佢地幾時散？
23
女

痴撚線地準

同女朋友可唔可以一齊去到結婚
19
男

幾時有女同我拍拖
28
男

剛剛whatsapp同正評左

同宜家鍾意緊既女仔未來關係
92
男
唔該曬樓主

推一推

已WhatsApp

推
已正評及 whatsapp

wtsapped+正皮

今年揾唔揾到份好intern
男 63

同對象仲有冇發展既機會?
62
男
唔該哂

已whatsapp正評

幾時有拖拍
39
男
thank
皮己正

同男朋友可唔可以拍到結婚?
20
女

應唔應該搵j字頭嘅意中人whatsapp
24
男

梅花易數?

男
今年就畢業 搵工搵返本行情況如何
數字 49

同暗戀緊既人有冇機會一齊
27
女

已正皮

幾時出到Pool🙈 女 37
thankssss☺️

正評左

唔記得話已正評

已whatsapp同正評

已what's app 同 正評

有新工想試下，想問下啱唔啱我做
68
女
已正評

已WhatsApp+正評，唔該巴打

已正皮
推post

瞬間抄Q曬連登仔D牌

已whatsapp

想問下今年會唔會出pool？如果唔會既話大概幾時會有
62
男
唔該巴打

已whatsapp 正評

同宜家既男朋友會點發展落去?
18
女 唔該巴打

推 已正皮

40
女
同依家嘅男朋友可唔可以長久到?

已whatsapp 加正皮

同依家呢個男仔有冇機會一齊到？
7
女
謝謝

想問下2月之前同我分手個ex有冇可能同我復合
數字：39
性別：男

已whatsapp 評已正

99
男
想知盤生意幾時會好轉

好準 推推推

推！

想知轉唔轉到份新工
56
男

想知幾時會遇到合適既伴侶
48 女

而家占到去邊
催巴打會唔會唔係咁好 但我好想知個結果 因為就快要做決定啦

已wts巴打 thx a lot

未來呢三個月愛情運點
68

女

whatsapp左你

應唔應該搵返個ex?
7
女

評已正

剛失業，今年事業如何？
7
男

上一個女仔係咪已經放棄左我
27
男

將來事業發展點
67
男

同對象有冇機會發展
69
男

想知黎緊份新工適唔適合自己
23
女

厲害厲害 回敬返樓主 推

樓主好準 一講就講中自己環境

55
畢業搵唔搵到工

今年我有冇戀情
28
男

大師好準 多謝大師

想知下年畢業後搵份工前景會點

97

女

今年能否拍拖+34 + 男

好準好準 唔該巴打

推post

同而家男朋友會唔會拍到結婚？
87
女

同鐘意嘅人會唔會一齊？
7
女

唔該巴打

幾時有拖拍 11

同心儀對象有無發展機會？ 12

今年有無拖拍
72
男

推推，thank you

好準呀 幫推

想問樓主占到邊度

已whatsapp #15

今年有無拖拍？
6
女

謝謝

岩岩wtsapp左

推POST

前兩日已經whatsapp同正評左

應該繼續讀書 定直接搵長工？
10 男 己直評

LM推

我同宜家有好感嘅人有冇機會發展??
67
女
thankssss

已wtsapp n 正評 感謝

Whatsapp左唔該曬巴打

WhatsApp 左 皮已正

已whatsapp+正皮

wtsap左

已whatsapp!

幫推

有冇機會見返之前比我嚇走既佢?

27 男

同新女朋友一齊有冇將來
6

同新女朋友一齊有冇將來
6
男

Pish

問女朋友之後會點既巴打

正評

幾時先可以開始新戀情
21
男

有無機會入番大學
19
男

岩岩畢業，搵工會唔會順利同未來幾年既事業發展如何？
59
女

同男朋友可唔可以長久啲
86
女
謝謝！

同依家男朋友感情會點
33
女

正評
已what's app
推一推

而家呢間公司長做是否會幫到我事業發展？
28
女

半年內揾唔揾到好工
11
男

諗住去外國做野
會唔會比香港番工好？

幾時有拖拍 31 男

已whatsapp已正評 thx

已whatsapp 同正評
唔該哂

幾時會有真愛？
7
男
已正評

前程
14
男

已whatsapp加正評
感謝！

同佢仲有冇無發展機會？
32 女
已正評 有勞大師

更正：同佢仲有冇發展機會？
32 女
已正評同wtsapp 有勞大師

應唔應該向同自己曖昧緊嘅女仔告白
74
男
有勞大師

有年愛情有無著落
5
男
Thanks

pushh

已ws＋正評

復合機會 26

留名支持

已whatsapp 正評 麻煩大師

今年應否轉工?
83
男

同男朋友拍到幾耐？
19
thanks

已正評+push

(今年內）應唔應該轉工定留番底？
13
男

想問黎緊會去第二個國家搞小生意，會唔會成功 30，女 多謝大師

想問同男朋友之後既感情路係點
68
女

lm + 正評

今年畢業 去唔去工作假期好？
7
女
thanks

留名
早幾日whatsapp 左巴打

同依家成日傾計嗰位異性有冇發展機會
74
女
Thank

冇whatsapp係咪冇得占

同現任女朋友可以繼續落去？

男

30

幾時有拖拍
99
男

Push

push

93，男 幾時拍拖？幾時結婚？係咪同一個女仔，個女仔係咩人？本身識定點？

已whatsapp 樓主,感謝。
留言 推post🙏🏼

Wtsapp 正評

同女朋友既感情會點樣落去 25 男

近期有個心儀對象，想知有無發展感情既機會，唔知對方有無男朋友
27
男
多謝

已whatsapp 推

銀魂真人版會唔會好垃圾
67
女

未來兩個月可唔可以轉到另一間公司?
14
男

同心儀對象發展到嘅機會大唔大？
32
女

唔該巴打

係咪miss 左我

lm 推

同暗戀對象發展緣份有幾多？
女
Thanks

16

同前度一個星期散左 有無機會復合
2 thanks

Whatsapp

同心儀對象仲有無可能重拾熱情
女
96
Thanks

同依家曖昧對象發展成情侶會點？
13 女

唔該

up

之前已whatsapp 係咪miss咗我啦

與心儀對象發展機會，9，女

今年會唔會順利拍到拖，57，女

我同單戀對象會唔會一齊到？
28
女

想問我同ex分手2個月 會唔會復合
27
女

應唔應該同依家發展緊個男仔一齊 女 24